迷雲黨最後召集

今晚二比零拔刺!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
天佑雲加

係雲加佑廠

迷雲吧!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

拔刺尚未成功
雲加仍需努力

主場入兩球好了

in wenger we trust

跟我大聲一齊嗌 雲加 雲加 雲加

雲加

完場再叫過

我地繼續
一齊嗌 雲加 雲加 雲加

爺爺

雲加 雲加 雲加 又然

今晚係屬於雲加

下場作客般尼輸波

唔好比佢停

劇本

訓前一推

支持雲加

你入雲 我入雲 雲加就是

今日都係屬於雲加

今晚小勝搬泥 雲加

各方迷雲勇士,雲加需要大家

死老野今晚等輸啦

仲有半個鐘開波 來吧

爺爺又中

In Arsene We Trust

迷雲吧 我沒有辦法

上場雖然大炒對手,但拿卡傷左,加上摩佬大巴戰術剋開雲加
所以雲加今朝同我傾計時,話今場波和味濃多
唯有希望各位繼續支持雲加,支持我廠,破大巴!!!!!!!!!!!!
雲加

樓豬

迷雲志士

迷雲集結

今晚小勝修咸頓

仲有一個鐘

都叫有分落袋 雲加

歐霸又然 雲加

今晚一洗頹氣 大勝吧雲加

今晚就教下高普乜野叫熱血足球

Yaya

反雲不滅

跟住一齊shoot 雲加雲加

雲加今晚教仔

今晚雲加破紀錄

幾時死

今晚再拔刺
雲加

準備拔刺

My love and support for ever

仲未接受到雲加的決定

得返唔夠十場可以迷雲了

今晚八點半 與雲加約定酋長球場

準備開波睇爺爺

仲有十分鐘

大勝賀雲加